# Freelancer Ways

- Theme công ty(wp)
- Theme bán hàng(wp)
- Ecommerce(magento)
- QLNB( laravel + angular + expressjs): api, front, chat
- Phần mềm POS(reactjs + sailsjs) : realtime
- freelancer.sonnm.com: nestjs + vuejs
- seo.sonnm.com(wp): chuẩn seo, seo từ khóa: tư vấn seo, chuyên gia seo, dịch vụ seo